[有圖] 家居抗疫必備，男女都啱用

飛機杯